五毛：去找你的英國爹台灣媽啊，看看人家留不留你

台灣：ok
英國：ok
美國：ok

不過我唔走